有冇人開始覺得自己老 冇哂動力

細個嗰時會對世界充滿憧憬
覺得世界好撚美好
會相信天生我材必有用

大過發現自己好撚普通
甚至係有少少無撚用
自己生活都搞不撚掂
又談何改變世界

所有的理想都只係天真的夢想

係普通都稱唔上

得少少？

你廢啫

你又有幾撚勁吖

有同感
不過唔會覺得自己老
只係接受現實，安於天命